前發言人指特朗普數月內將自設新社交媒體 料用家千萬計

霍士新聞報道，美國前總統特朗普 2020 年競選時的顧問 Jason Miller 指，特朗普將於未來兩三個月內，以自己建立的社交媒體平台重返網路輿論。

Miller 又表示，該社交媒體將會甚具革命性 (completely redefine the game)，預料將吸引有以千萬計用家。

特朗普過去活躍於 twitter，但其帳號被指涉煽動民眾於今年 1 月衝擊國會。同月，twitter 宣布終止其 @realDonaldTrump 的帳號，「以避免鼓動更大暴力」。特朗普當時已批評 twitter 打擊言論自由，又說早已預料此事會發生，擬探討建立自己平台的可能性。其後 facebook 亦宣布把特朗普的 FB 及 IG 帳號無限期封鎖，現在 facebook 的獨立監督委員會 (Oversight Board) 仍未決定是否會讓他重開帳戶。

呢個世界一無侵侵就亂到九彩咁
好掛住佢

開好呀 好難忍依家呢個唔準講反對說話的所謂自由社會

今次Fuckbook股價會跌幾多

無限budget 加全球大量fans

一定支持侵侵

GAB,MEWE同TG個GROUP都唔係好做唔起，依家仲要過左個風眼位好難估叫得郁幾多人